［請幫手！］有冇人有英文版*黑警罪證*俾我貼係機場

我會寫：welcome to hell，Hk is dangerous.

我暫時諗到po呢d：
721葉虎， 無差別毆打市民，警黑合作，警察遲來40分鐘，但冇即時拉人，過百人之中淨係拉咗幾十人做非法集結，而我地班44位抗爭者就告暴動，坐十年更

黑警違反國際法，瞄人頭射

強行拉走少女，連底褲甩埋都唔俾人着

警方會鎮壓遊客，仲拉埋韓國遊客，明明佢乜都冇做

係老人院、民居上放tg

冇委仼證，監警會名存實亡，投訴無門

求幫手！！

自推
如果你有英文版文宣
只係哂幾秒
你就可以令多一個外國宣傳

自推

放reddit link都ok

次

自推十次

推到有各國文字

你岩

求幫手

d人正係睇熱門門

你不如開個tg group，利申:乜外文都唔識

或者tg問有人理？

推

佢地寫完先可以俾你嘛

你要英文文宣圖定相關報導先
我諗你講嗰啲起碼reddit都出現過

常見語言列表
1. 英語
2. 西班牙語
3. 俄語
4. 葡萄牙語
5. 法語
6. 德語
7. 日語
8.韓語
9.意大利語

召集

英日韓最好

推多下

幫推

懇請航空業業界發動罷工

8月6日深水埗無差別拘捕